[有圖] 老老實實, 國泰空姐轉做保險會唔會屌打班現役agent?

見到AIA連poster都整埋, 好進取

保險牌好易考咋嘛

為左開單....

利家閣都招空姐

咩叫有圖？

有圖=無圖

用床單換張單

多圖=一幅圖
有圖=冇圖
冇圖=真係冇圖

新會然? 你#35930架喎?

我會幫親 有得中出既話

就係太耐 估唔到呢個年代

多圖=一幅圖
有圖=冇圖
冇圖=真係冇圖

都要重出江湖

老實 唔會 你當保險界啲女流架
如果大家都黑絲唔覺得空姐有優勢

中環站班mdrt好快要塗黑返自己個樣

等緊你

點解d人會覺得...
一個會選擇做空姐嘅人
會肯屈就, 去做d要睇人面色, 要跪地餵豬乸嘅保險??

你哋係咪唔撚知道呢個世界有d工叫做: 秘書, 美容妹, Receptionist etc,

做Donki唔得既

秘書點會有份 你估真係幫老闆含撚咩

有學歷有樣有身材。

AXA都有

吓？我求其上jobsdb已經搵到一份喎

Company Secretarial and Administrative Assistant

Requirements:
Diploma or above in business administration or related discipline
Experience in handling company secretarial duties is preferred but not essential
Proficient in MS Word and Chinese word processing
Good command in written English and Chinese
Well organized, meticulous with strong sense of responsibility

assistant 唔識英文就查字典喇專業空姐

你呢份係普通文員仔渣知唔知咩撚野叫秘書呀

com sec就唔係私人秘書黎
咁講啦junior post的確係無entry requirement
但comm sec黎講本身市場都唔少人有進修，讀相關degree / qualification

嘩! secretary 同 secretarial assistant 真係好撚大分別喎!
大撚到呢, 要用架貨櫃船先裝得落喔.......

終於有明眼人 條one search個d咪普通文員admin 講咩撚野秘書 真係秘書個level同美容 sales 飛雞完全兩回事 人地就真係專業喇

算啦連登仔唔知咩叫company secretary 架，唔好笑人啦

個個覺得空姐冇野做要做雞，佢地世界好窄架咋

女人=潛在雞

事實係雞都彈你班死毒撚鐘

7左就認喇撚樣

佢個jd真係好含糊
應該可能係想請個com sec返黎兼職打雜
如果請唔到就可能請住個便既打雜做住濕勁野先
但依家個市咁，都幾肯定一堆comm sec 人會9 rush
真係輪唔到“尊貴”空姐搶到打雜位

床單

考多個牌無壞
保險唔一定害人

而且這些行業長期招人

不如你柒咗就認喇柒頭
邊有人好此你咁on9, 覺得 "秘書"兩個字就等於要做d又要考牌又剩嘅 "Company Secretary" 吖

叻唔切衝出嚟柒

下 就算普通私人秘書都唔係做文員助理喇傻閪 大字就一定正確？ 咁多個po 自己囉個on9 assistant出黎認屎認屁 定係你做得多空中侍應唔知文職工作分別呀

屌你講到喺飛機推餐好撚高級咁唔洗睇人面色 屈就？喺飛機推餐呢樣技能好特別？

救樓主老母

專業人士嚟 尊重下

有利可圖

哦.....係呀？咁請問secretarial assistant嘅中文係咩 ?

好想睇你點樣表演翻譯 secretarial 嘅中文 而唔用"秘書"兩個字

仲有你條傻閪一直覺得我係空姐真係笑撚咗出嚟

(不過你智商有限，我唔怪你)

有人唔做走去做狗

係呀我智商有限但好過你7左都要拿紮沙 連份工咩定位咩野先係秘書都唔識

我叫你翻譯 secretarial assistant嘅中文呀柒頭

秘書助理喔囉 咁經理助理係咪經理呀
真正秘書係咁 Secretary 囉7頭

重要係服務經濟倉

再囉英文講 secretarial係adj secretary 係noun

18k？

屈就？ 空姐好撚勁架？

收皮啦你！！！我紅色大字呀！！！好撚有道理架柒頭！！！

不過咁，可能佢意思係clerk, 撈亂左啫

屌你老母咁咪即係秘書囉傻閪!!

終於明點解有人做ASSISTANT MANAGER會對外同人講自己做緊經理

夾硬到

AXA都係

你話係咪係囉原來文員工作＝秘書 咁空姐自然係飛雞侍應喇

呢個po 好易俾杜生入黎發炮

搵空姐做agent
出黎傾保單
坐低之後問你要fish or beef
簽單嗰陣喺心口會拎到支筆出黎

保險係樣好專業嘅野
屌你老母aia 你地只係想呃客呃單就死撚埋一邊啦

原來你覺得秘書 =/= 文員工作

由飛雞轉做保險雞

真係識已經轉左

2019

咁ive都係大學喇

未返過工？ Not essential 姐係搵位壓你價呀

去酒店傾份保單

等陣佢又叫你翻譯英文喇

人地空姐識急救，轉去做護士醫生都得
識多國語言，可以做翻譯
口齒伶俐，可以做律師
腳又長，轉去玩田徑又得
諗唔到點輸

重睇啦，bloomberg資料截至2019阿

你又逃避現實呀？

我問你, 係咪覺得 秘書 =/= 文員工作 喔?

咁ive都有degree咁係咪大學

岩。我強積金果個argent 都幾正。 如果我有錢都想開佢床單

secretarial assistant 係唔係即係要你做秘書嘢 但係出少過秘書嘅糧

買人壽有原味絲襪送

拉

why are you answering a question with a question???

識淥杯面 可以做米芝蓮大廚

比10 20k有靚女，其實抵玩 反正對大公司都係散紙

其實保險都唔係咁易做
有幾多個人真係會揾個淨係識打開個西既agent,到張單有乜事要claim,條女乜都唔follow,你估好過癮

平時走水貨要俾黑警屌，家下開單又要俾有錢佬屌，生活迫人。

第時睇樓＝叫雞暗語

屌緊係求其揾都揾到啦，人工14k一個月咁架之嘛

company secretary實際係專業資格,要另外讀的
要讀唔少法例野

同普通秘書/花樽係另一回事

睇咩質數 唔通結衣咁既樣 仲理佢識唔識野 何況 做得空姐兩文三語都有番咁上下

唔駛做13k起，你得唔得

算啦 人地咁專業，
你再解釋佢地都唔明架啦，
會屈返你葡萄佢地有得周圍飛，
你死毒撚想食空姐無得食呀

果位巴打應該唔知專業空服要包埋洗廁所

上linkedin見到啲agent 有poster
但好似唔係public, 唔敢post

因為你on9囉 仲要問

文職工作又唔明 查埋字典同你講一個係noun 一個adj又唔明 俾埋例子仲要問 空姐同護士都要識急救 咁空姐係咪醫護呀

有經驗，語文能力好，疫情過後有BNO五眼一定有需求，唔使驚。
但國泰，小心，作為香港人以前一定要國泰&港龍，支持本土，依家再見，永遠唔會再坐國泰！ 去日本有日航、去星馬有星航，台灣有華航，澳紐加法德英美全部有，使過能再规定自己坐CX， 你今日得罪香港人，咁就byebye👋

超！麻甩僌AGENT咪一樣唔理！

咁點解唔搵空姐AGENT?

地產好難講⋯⋯面對一般用家，你俾我屌都未必買（買到），唔同保險一萬幾千嘅事。

換返轉諗，單未必開到，但吊高黎賣，日薪三千走唔甩。

JM9 又飛雞又秘書又clerk又侍應咁
同是底下層
相煎何太急

提供6000創業機會
佢地覺得做保險係創業？

本身去酒店都過萬一晚
點解要去做保險呢?

地產點吊高賣

SM

你柒少陣啦好撚尷尬

你假膠得泥唔算好笑

唉...你條白痴仔講咗咁撚耐都仲係咁on9...

哦...即係個老闆請條女返嚟，條女幫佢打點d公司或個人嘅日常事務聽電話做booking做d普通文書野，但係喺你嗰個咁撚on9嘅世界呢，呢條女係唔可以叫做秘書嘅，係咪咁啊笨柒?